คอมพิวเตอร์
จิ๋ว
สำหรับ
นักเรียน
microbit
รับคำ
สั่ง
ซื้อ
คน
ทั่วไป
เริ่มต้น
12.29
ปอนด์
Element
14
รับคำ
สั่ง
ซื้อ
microbit
คอมพิวเตอร์
จิ๋ว
ผู้ซื้อ
ทั่วไป
สาม
ชุด
เลือก
ได้แก่
microbitgo
กล่อง
microbitclub
กล่อง
10
ชุด
microbitbulk
ระดับ
โรงเรียน
บริษัท
100
ชุด
สินค้า
รับคำ
สั่ง
ซื้อ
วันนี้
มอบ
เดือน
กรกฎาคม
ตัว
บอร์ด
ปี
เต็ม
มอบ
เด็ก
นักเรียน
เดือน
มีนาคม
ราคา
ชุด
ละ
12.29
ปอนด์
รองรับ
เชื่อมต่อ
Bluetooth
เข็มทิศ
accelerometer
ตัว
LED
5
x
5
ปุ่ม
สอง
ปุ่ม
รู
IO
ขนาด
ใหญ่
5
รู
VCC
GND
สอง
รู
เหลือ
IO
จริง
3
รู
ซอฟต์แวร์
รองรับ
ภาษา
BlockJavaScriptTouchDevelop
MicroPython
ที่มา
TechCrunch

